想搵套H 漫

應該係大路野黎
大致上女主係變身果類
有幕係火車度遇倒壞人定觸手
女主個西就夾住左壞人想抽返出黎
入面部野又扯返入去變左出出入入

Sor 好1999 勿插

戀愛的雙馬尾

幾有趣但唔岩

搭單問
以前睇過套
女主角係失明未亡人
被個叔仔係咁搞，最後連養子都唔執輸
有無人有？

性食鬼

其實覺得呢套嘢幾好睇

不過漢化淨係到第3卷